{"root": {"depth": 0, "left": {"depth": 1, "left": {"depth": 2, "left": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Beatriz Milhazes"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Chica da Silva"}, "value": "\u00c9 escrava?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Santa Hildegarda de Bingen"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Larissa Manoela"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 21?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": {"depth": 19, "left": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Pl\u00ednio o Jovem"}, "right": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Maom\u00e9"}, "value": "\u00c9 chefe?"}, "right": {"depth": 19, "left": null, "right": null, "value": "Francis  Drake"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nica?"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Led Zeppelin"}, "value": "\u00c9 baixista?"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Erling Haaland"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 21?"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Jaime I de Arag\u00e3o"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 13?"}, "right": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Arquimedes"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Bhaskara"}, "value": "\u00c9 astr\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 matem\u00e1tico?"}, "right": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Filippo Brunelleschi"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Fra Angelico"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 14?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "right": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Jean Bodin"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Lucano"}, "value": "\u00c9 imperador?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Gil Vicente"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "\u00c9squilo"}, "value": "\u00c9 fundador?"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Pedro \u00c1lvares Cabral"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Vasco da Gama"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Crist\u00f3v\u00e3o Colombo"}, "value": "\u00c9 espanhola?"}, "value": "\u00c9 comandante?"}, "value": "\u00c9 navegador?"}, "value": "\u00c9 homem?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Bento Teixeira"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Fernando Haddad"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Paulo Mendes Campos"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Luccas Neto"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Erasmo Carlos"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Luiz Carlos Miele"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Vin\u00edcius J\u00fanior"}, "value": "\u00c9 atacante?"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 21?"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Erasmo de Roterd\u00e3"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Thomas More"}, "value": "\u00c9 chanceler?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Santo In\u00e1cio de Loyola"}, "value": "\u00c9 cat\u00f3lica?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}, "value": "\u00c9 capit\u00e3o?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Nicolau Cop\u00e9rnico"}, "value": "\u00c9 astr\u00f4nomo?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Am\u00e9rico Vesp\u00facio"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Michelangelo"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 15?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Tales de Mileto"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Paracelso"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 15?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Xenofonte"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Sun Tzu"}, "value": "\u00c9 chin\u00eas?"}, "value": "\u00c9 general?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Giordano Bruno"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Marco T\u00falio C\u00edcero"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Santo Agostinho"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 4?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Bo\u00e9cio"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Nicolau Maquiavel"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 15?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Lucr\u00e9cio"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Plutarco"}, "value": "\u00c9 historiador?"}, "value": "\u00c9 grego?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "William Gilbert"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Thomas Hobbes"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Oliver Cromwell"}, "value": "\u00c9 ditador?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Johannes Kepler"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Padre Manuel da N\u00f3brega"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 de Anchieta"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "value": "\u00c9 jesu\u00edta?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Pero Vaz de Caminha"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Miguel de Cervantes"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Galileu Galilei"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Caravaggio"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Bernini"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Giorgio Vasari"}, "value": "\u00c9 bi\u00f3grafo?"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ren\u00e9 Descartes"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Cardeal de Richelieu"}, "value": "\u00c9 chefe?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Nostradamus"}, "value": "\u00c9 astr\u00f3logo?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o Calvino"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Michel de Montaigne"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 16?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Marqu\u00eas de Pombal"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Antonio Vivaldi"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Bartolomeu de Gusm\u00e3o"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jacques Bossuet"}, "value": "\u00c9 bispo?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Nicolas Poussin"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jean-Baptiste Racine"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 francesa?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Gottfried Leibniz"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Johann Sebastian Bach"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Baruch de Espinosa"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Maur\u00edcio de Nassau"}, "value": "\u00c9 conde?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Johannes Vermeer"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Rembrandt"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 pintor?"}, "value": "\u00c9 holand\u00eas?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Torricelli"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Blaise Pascal"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Isaac Newton"}, "value": "\u00c9 astr\u00f4nomo?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Daniel Gabriel Fahrenheit"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 f\u00edsico?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Jonathan Swift"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Padre Ant\u00f4nio Vieira"}, "value": "\u00c9 orador?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Santo Afonso Maria de Lig\u00f3rio"}, "value": "\u00c9 bispo?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Fran\u00e7ois de La Rochefoucauld"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Charles Perrault"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Voltaire"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Montesquieu"}, "value": "\u00c9 Montesquieu?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Pierre Bayle"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 17?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Maria Leopoldina da \u00c1ustria"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Mary Shelley"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Jane Austen"}, "value": "\u00c9 Jane Austen?"}, "value": "\u00c9 autora?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Dom Jo\u00e3o VI"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "James Watt"}, "value": "\u00c9 engenheiro?"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "James Cook"}, "value": "\u00c9 capit\u00e3o?"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Bento Gon\u00e7alves da Silva"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "right": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Carl Friedrich Gauss"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Leonhard Euler"}, "value": "\u00c9 cientista?"}, "value": "\u00c9 matem\u00e1tica?"}, "right": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Jean-Paul Marat"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "value": "\u00c9 l\u00edder?"}, "right": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Thomas Bulfinch"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Goethe"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Thomas Malthus"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "John Wesley"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "value": "\u00c9 anglicano?"}, "value": "\u00c9 homem?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Lord Byron"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Bas\u00edlio da Gama"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Almeida Garrett"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "William Blake"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 rom\u00e2ntico?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "John Dalton"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Alessandro Volta"}, "value": "\u00c9 inventor?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Daniel Bernoulli"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Georg Simon Ohm"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 matem\u00e1tico?"}, "value": "\u00c9 f\u00edsico?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jeremy Bentham"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Adam Smith"}, "value": "\u00c9 economista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "David Hume"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Immanuel Kant"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Friedrich Schiller"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Francisco Manoel da Silva"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ludwig van Beethoven"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Niccol\u00f2 Paganini"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Antonio Salieri"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Joseph Haydn"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Wolfgang Amadeus Mozart"}, "value": "\u00c9 erudita?"}, "value": "\u00c9 austr\u00edaco?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Marqu\u00eas de La Fayette"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Auguste Comte"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Jean-Baptiste Debret"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Conde de Saint-Simon"}, "value": "\u00c9 crist\u00e3o?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Andr\u00e9-Marie Amp\u00e8re"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Pierre Simon Laplace"}, "value": "\u00c9 astr\u00f4nomo?"}, "value": "\u00c9 f\u00edsico?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Balzac"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Denis Diderot"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Marqu\u00eas de Sade"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Robespierre"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, "value": "\u00c9 chefe?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Juan Manuel de Rosas"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jean-Jacques Rousseau"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Fran\u00e7ois-Ren\u00e9 de Chateaubriand"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Benjamin Franklin"}, "value": "\u00c9 cientista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Diogo Ant\u00f4nio Feij\u00f3"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"}, "value": "\u00c9 mineralogista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Marqu\u00eas de Abrantes"}, "value": "\u00c9 marqu\u00eas?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Visconde de Cairu"}, "value": "\u00c9 jurista?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Evaristo da Veiga"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Abreu e Lima (General)"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 18?"}, "right": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Mia Couto"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Marisa Monte"}, "value": "\u00c9 compositora?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ingrid Betancourt"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Kim Kardashian"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Mileide Mihaile"}, "value": "\u00c9 bailarina?"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1ria?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Olga Tokarczuk"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "J. K. Rowling"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nica?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "bell hooks"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Adele"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Marie Fredriksson"}, "value": "\u00c9 famosa?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Shakira"}, "value": "\u00c9 colombiana?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Amy Winehouse"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nica?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Lady Gaga"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Karen Carpenter"}, "value": "\u00c9 baterista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Katy Perry"}, "value": "\u00c9 autora?"}, "value": "\u00c9 norte-americana?"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Angelina Jolie"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Rihanna"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Margot Robbie"}, "value": "\u00c9 australiana?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Nicole Kidman"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Zendaya"}, "value": "\u00c9 hollywoodiano?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Madonna"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "value": "\u00c9 norte-americana?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Dulce Mar\u00eda"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Britney Spears"}, "value": "\u00c9 americana?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Selena Gomez"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Scarlett Johansson"}, "value": "\u00c9 Scarlett Johansson?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Miley Cyrus"}, "value": "\u00c9 Miley Cyrus?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Demi Lovato"}, "value": "\u00c9 Demi Lovato?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Beyonc\u00e9"}, "value": "\u00c9 produtora?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ariana Grande"}, "value": "\u00c9 famosa?"}, "value": "\u00c9 norte-americana?"}, "value": "\u00c9 compositora?"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Nara Almeida"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Marcia Tiburi"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Simone Tebet"}, "value": "\u00c9 advogada?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Gabi Prado"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Gisele B\u00fcndchen"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1ria?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Patr\u00edcia Poeta"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "F\u00e1tima Bernardes"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Thalita Rebou\u00e7as"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Elisa Lispector"}, "value": "\u00c9 Elisa Lispector?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Martha Medeiros"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Paula Fernandes"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Ivete Sangalo"}, "value": "\u00c9 Ivete Sangalo?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Claudia Leitte"}, "value": "\u00c9 Claudia Leitte?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Bruna  Viola"}, "value": "\u00c9 violeira?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Xuxa Meneghel"}, "value": "\u00c9 apresentadora?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Pitty"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Kell Smith"}, "value": "\u00c9 influencer?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Stella Miranda"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Viviane Ara\u00fajo"}, "value": "\u00c9 dan\u00e7arina?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Elba Ramalho"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Cleo Pires"}, "value": "\u00c9 influencer?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Gretchen"}, "value": "\u00c9 dan\u00e7arina?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Sandy"}, "value": "\u00c9 compositora?"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Nicole Bahls"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Luciana Gimenez"}, "value": "\u00c9 Luciana Gimenez?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Sabrina Sato"}, "value": "\u00c9 youtuber?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Fernanda Young"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Regina Cas\u00e9"}, "value": "\u00c9 comediante?"}, "value": "\u00c9 apresentadora?"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Kylian Mbapp\u00e9"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Usain Bolt"}, "value": "\u00c9 atleta?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Arnaldo Antunes"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "James Cameron"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Alok"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "value": "\u00c9 produtor?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Pr\u00edncipe William"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Boris Johnson"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Nicol\u00e1s Maduro"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Luiz Fux"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Juan Manuel Santos"}, "value": "\u00c9 economista?"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "value": "\u00c9 presidente?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Stieg Larsson"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Yuval Noah Harari"}, "value": "\u00c9 historiador?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Guilherme Boulos"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "J Balvin"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Usher"}, "value": "\u00c9 americano?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Shawn Mendes"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Justin Bieber"}, "value": "\u00c9 Justin Bieber?"}, "value": "\u00c9 canadense?"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "George Clooney"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Keanu Reeves"}, "value": "\u00c9 canadense?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Daniel Radcliffe"}, "value": "\u00c9 bruxo?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Tom Holland"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Robert Pattinson"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Jeff Bezos"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Keith Haring"}, "value": "\u00c9 ativista-social?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Keith Haring"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Edward Snowden"}, "value": "\u00c9 americano?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Jean-Michel Basquiat"}, "value": "\u00c9 afro-americano?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Max Lucado"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Ben Carson"}, "value": "\u00c9 neurocirurgi\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Quentin Tarantino"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Tom Hanks"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "John Green"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Tim Burton"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Stephen  Curry"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Michael Jordan"}, "value": "\u00c9 ex-jogador?"}, "value": "\u00c9 armador?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Stevie Wonder"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Kurt Cobain"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Elliott Smith"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Michael Jackson"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Chris Brown"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 dan\u00e7arino?"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Kanye West"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Eminem"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Bruno Mars"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Dwayne Johnson"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Bruce Willis"}, "value": "\u00c9 Bruce Willis?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Bradley Cooper"}, "value": "\u00c9 Bradley Cooper?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Brad Pitt"}, "value": "\u00c9 Brad Pitt?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ashton Kutcher"}, "value": "\u00c9 Ashton Kutcher?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Will Smith"}, "value": "\u00c9 rapper?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Denzel Washington"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Johnny Depp"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 produtor?"}, "value": "\u00c9 norte-americano?"}, "value": "\u00c9 homem?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Donizete Galv\u00e3o"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Romero Britto"}, "value": "\u00c9 escultor?"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Roberto Justus"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Gerald Thomas"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Fernando Meirelles"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Richarlison"}, "value": "\u00c9 centroavante?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Whindersson Nunes"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Carlinhos Maia"}, "value": "\u00c9 influencer?"}, "value": "\u00c9 comediante?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Biafra"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o Alexandre"}, "value": "\u00c9 produtor?"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Pedro Cardoso"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Wolf Maya"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Andr\u00e9 Abujamra"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Rubem Valentim"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "S\u00edlvio Botelho"}, "value": "\u00c9 criador?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Vik Muniz"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Alexandre Orion"}, "value": "\u00c9 homem?"}, "value": "\u00c9 fot\u00f3grafo?"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Luiz Henrique Mandetta"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "A\u00e9cio Neves"}, "value": "\u00c9 economista?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Geraldo Alckmin"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Gilmar Mendes"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ciro Gomes"}, "value": "\u00c9 Ciro Gomes?"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Luciano Huck"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Yudi Tamashiro"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Dudu Camargo"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Paulo Gustavo"}, "value": "\u00c9 humorista?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Marcelo Rezende"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "William Bonner"}, "value": "\u00c9 publicit\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Fabr\u00edcio Carpinejar"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Daniel Galera"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Amyr Klink"}, "value": "\u00c9 explorador?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Felipe Neto"}, "value": "\u00c9 comediante?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Walcyr Carrasco"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Kim Kataguiri"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Mario Sergio Cortella"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Augusto Cury"}, "value": "\u00c9 famoso?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Laurentino Gomes"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Eduardo Bueno"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Pedro Bial"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Projota"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Donga"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Jessier Quirino"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ulisses Tavares"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Zeca Pagodinho"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Lob\u00e3o"}, "value": "\u00c9 Lob\u00e3o?"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Chico Science"}, "value": "\u00c9 Chico Science?"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Cazuza"}, "value": "\u00c9 Cazuza?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Belo"}, "value": "\u00c9 Belo?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Jorge Vercillo"}, "value": "\u00c9 violonista?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Michel Tel\u00f3"}, "value": "\u00c9 multi-instrumentista?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Celso Blues Boy"}, "value": "\u00c9 guitarrista?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Renato Russo"}, "value": "\u00c9 fundador?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Diogo Nogueira"}, "value": "\u00c9 famoso?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Carlinhos Brown"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Gusttavo Lima"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Luan Santana"}, "value": "\u00c9 rom\u00e2ntica?"}, "value": "\u00c9 sertaneja?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Arthur Aguiar"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Seu Jorge"}, "value": "\u00c9 instrumentista?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "value": "Nasceu entre 1950 e 2000?"}, "right": {"depth": 2, "left": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Maria Montessori"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Rosa Luxemburgo"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Gabriela Mistral"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Florbela Espanca"}, "value": "\u00c9 autora?"}, "value": "\u00c9 poetisa?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Tarsila do Amaral"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Chiquinha Gonzaga"}, "value": "\u00c9 compositora?"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ada Lovelace"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Helen Keller"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Virg\u00ednia Woolf"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Agatha Christie"}, "value": "\u00c9 belga?"}, "value": "\u00c9 inglesa?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": {"depth": 19, "left": {"depth": 20, "left": {"depth": 21, "left": {"depth": 22, "left": {"depth": 23, "left": {"depth": 24, "left": {"depth": 25, "left": {"depth": 26, "left": {"depth": 27, "left": {"depth": 28, "left": {"depth": 29, "left": null, "right": null, "value": "Mahatma  Gandhi"}, "right": {"depth": 29, "left": null, "right": null, "value": "Ernest Rutherford"}, "value": "\u00c9 f\u00edsico?"}, "right": {"depth": 28, "left": null, "right": null, "value": "George Sand"}, "value": "\u00c9 francesa?"}, "right": {"depth": 27, "left": null, "right": null, "value": "L\u00e1zaro Luiz Zamenhof"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3logo?"}, "right": {"depth": 26, "left": null, "right": null, "value": "Marc Bloch"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "right": {"depth": 25, "left": null, "right": null, "value": "Al Capone"}, "value": "\u00c9 criminoso?"}, "right": {"depth": 24, "left": null, "right": null, "value": "Francisco Franco"}, "value": "\u00c9 chefe?"}, "right": {"depth": 23, "left": null, "right": null, "value": "Bertrand Russell"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "right": {"depth": 22, "left": null, "right": null, "value": "Harriet Martineau"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nica?"}, "right": {"depth": 21, "left": null, "right": null, "value": "Victor Brecheret"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Nikola Tesla"}, "value": "\u00c9 austro-h\u00fangaro?"}, "right": {"depth": 19, "left": null, "right": null, "value": "Charles Chaplin"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Antoni Gaud\u00ed"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "right": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Georgios Papanikolaou"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Ivan Pavlov"}, "value": "\u00c9 fisiologista?"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Giuseppe Garibaldi"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Dom Bosco"}, "value": "\u00c9 fundador?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "right": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Leon Trotsky"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Mao Ts\u00e9-Tung"}, "value": "\u00c9 chin\u00eas?"}, "value": "\u00c9 comunista?"}, "right": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Franz Liszt"}, "right": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Igor Stravinski"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Giacomo Puccini"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Lewis Carroll"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Antero de Quental"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Vladimir Maiakvoski"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f3nio Botto"}, "value": "\u00c9 portugu\u00eas?"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "James Clerk Maxwell"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Alexander Graham Bell"}, "value": "\u00c9 cientista?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Alexander Fleming"}, "value": "\u00c9 bacteriologista?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "David Livingstone"}, "value": "\u00c9 africano?"}, "value": "\u00c9 escoc\u00eas?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Wilhelm Reich"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Sigmund Freud"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Johann Strauss (filho)"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Karl Landsteiner"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Gregor Mendel"}, "value": "\u00c9 monge?"}, "value": "\u00c9 bi\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 austr\u00edaco?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Mikhail Bakunin"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Guerra Junqueiro"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Juan Domingo Per\u00f3n"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Stalin"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Lenin"}, "value": "\u00c9 presidente?"}, "value": "\u00c9 l\u00edder?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Vilfredo Pareto"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Antonio Gramsci"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Piet Mondrian"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Giorgio de Chirico"}, "value": "\u00c9 grego?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Victor Meirelles"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Gustav Klimt"}, "value": "\u00c9 austr\u00edaco?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Angelo Agostini"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Le Corbusier"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Amedeo Modigliani"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Joan Mir\u00f3"}, "value": "\u00c9 ceramista?"}, "value": "\u00c9 escultor?"}, "value": "\u00c9 pintor?"}, "value": "\u00c9 homem?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "John Rockefeller"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "George S. Patton"}, "value": "\u00c9 general?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Henry Ford"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Man Ray"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Frank Lloyd Wright"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Franz Boas"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Walt Whitman"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "T. S. Eliot"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "William James"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "John Dewey"}, "value": "\u00c9 pedagogo?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Buster Keaton"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Fred Astaire"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 norte-americano?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Ferdinand von Zeppelin"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Albert Einstein"}, "value": "\u00c9 f\u00edsico?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Max Weber"}, "value": "\u00c9 economista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Johannes Brahms"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Bertolt Brecht"}, "value": "\u00c9 anti-aristot\u00e9lico?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Paul Klee"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Max Ernst"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 pintor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Walter Benjamin"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Karl Marx"}, "value": "\u00c9 revolucion\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Friedrich Engels"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Wilhelm Dilthey"}, "value": "\u00c9 historicista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Martin Heidegger"}, "value": "\u00c9 existencialista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Herbert Marcuse"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Georg Simmel"}, "value": "\u00c9 fundador?"}, "value": "\u00c9 soci\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Georges M\u00e9li\u00e8s"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Gaspard-F\u00e9lix Tournachon"}, "value": "\u00c9 caricaturista?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Louis Pasteur"}, "value": "\u00c9 bacteriologista?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Marcel Mauss"}, "value": "\u00c9 antrop\u00f3logo?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Hippolyte Taine"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Bar\u00e3o de Coubertin"}, "value": "\u00c9 bar\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 historiador?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Victor Hugo"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Alexandre Dumas"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jules Henri Fayol"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Claude Debussy"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "value": "\u00c9 criador?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Alexis de Tocqueville"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Charles de Gaulle"}, "value": "\u00c9 general?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Henri Paul Hyacinthe Wallon"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Marc Chagall"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Gustave Courbet"}, "value": "\u00c9 realista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Edgar Degas"}, "value": "\u00c9 impressionista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Marcel Duchamp"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Henri Matisse"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 escultor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Paul Gauguin"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Paul C\u00e9zanne"}, "value": "\u00c9 Paul C\u00e9zanne?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Toulouse-Lautrec"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 p\u00f3s-impressionista?"}, "value": "\u00c9 pintor?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Smith Wigglesworth"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "\u00c9mile Zola"}, "value": "\u00c9 criador?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Francis Scott Fitzgerald"}, "value": "\u00c9 americana?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Alfred Rosenberg"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Friedrich  Nietzsche"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "J\u00falio Diniz"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ramalho Ortig\u00e3o"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Alexandre Herculano"}, "value": "\u00c9 historiador?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 portugu\u00eas?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Aleister Crowley"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Andr\u00e9 Breton"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Edgar Allan Poe"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "\u00c1lvares de Azevedo"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Jorge Lu\u00eds Borges"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ralph Waldo Emerson"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Khalil Gibran"}, "value": "\u00c9 liban\u00eas?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Oscar Wilde"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Gustave Flaubert"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "J. R. R. Tolkien"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3logo?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Bram Stoker"}, "value": "\u00c9 famosa?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Hans Christian Andersen"}, "value": "\u00c9 dinamarqu\u00eas?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Arthur Conan Doyle"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Robert Musil"}, "value": "\u00c9 austro-h\u00fangaro?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Hermann Hesse"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Leon Tolst\u00f3i"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Fi\u00f3dor Dostoi\u00e9vski"}, "value": "\u00c9 Fi\u00f3dor Dostoi\u00e9vski?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Vladimir Nabokov"}, "value": "\u00c9 americano?"}, "value": "\u00c9 russo?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Mark Twain"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Henry Miller"}, "value": "\u00c9 Henry Miller?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Henry David Thoreau"}, "value": "\u00c9 Henry David Thoreau?"}, "value": "\u00c9 norte-americano?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Marechal Rondon"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Lampi\u00e3o"}, "value": "\u00c9 cangaceiro?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Pixinguinha"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Santos Dumont"}, "value": "\u00c9 aeronauta?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Benedito Calixto"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Almeida J\u00fanior"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Alberto da Veiga Guignard"}, "value": "\u00c9 ilustrador?"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 pintor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ernesto Nazareth"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Barbosa da Silva"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Heitor dos Prazeres"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Em\u00edlio Ribas"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Manuel de Abreu"}, "value": "\u00c9 inventor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Vital Brazil"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Carlos Chagas"}, "value": "\u00c9 Carlos Chagas?"}, "value": "\u00c9 pesquisador?"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Murillo La Greca"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Fernando de Azevedo"}, "value": "\u00c9 educador?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as"}, "value": "\u00c9 abolicionista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Lu\u00eds da C\u00e2mara Cascudo"}, "value": "\u00c9 folclorista?"}, "value": "\u00c9 historiador?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Cruz e Sousa"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Alberto de Oliveira"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Martins Fontes"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ascenso Ferreira"}, "value": "\u00c9 folclorista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Joaquim Cardoso"}, "value": "\u00c9 engenheiro?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Casimiro de Abreu"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Bernardo Guimar\u00e3es"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Guimar\u00e3es J\u00fanior"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "value": "\u00c9 romancista?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Olavo Bilac"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Gon\u00e7alves Dias"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Raul Bopp"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Cassiano Ricardo"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Luiz Gama"}, "value": "\u00c9 abolicionista?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Couto de Magalh\u00e3es"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Tobias Barreto"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f4nio Carneiro Le\u00e3o"}, "value": "\u00c9 educador?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Monteiro Lobato"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Oswald de Andrade"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Machado de Assis"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Carlos Gomes"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "An\u00edbal Machado"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Afr\u00e2nio Peixoto"}, "value": "\u00c9 legista?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Alceu Amoroso Lima"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ribeiro Couto"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o do Rio"}, "value": "\u00c9 carioca?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Euclides da Cunha"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Rodrigo Melo Franco"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio"}, "value": "\u00c9 abolicionista?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Epit\u00e1cio Pessoa"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Campos Sales"}, "value": "\u00c9 Campos Sales?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f4nio da Silva Jardim"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Bar\u00e3o de Mau\u00e1"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Bar\u00e3o de Lucena"}, "value": "\u00c9 Bar\u00e3o de Lucena?"}, "value": "\u00c9 bar\u00e3o?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "S\u00edlvio Romero"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Gon\u00e7alves de Magalh\u00e3es"}, "value": "\u00c9 Gon\u00e7alves de Magalh\u00e3es?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Coelho Neto"}, "value": "\u00c9 Coelho Neto?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Borges de Medeiros"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Osvaldo Aranha"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Rui Barbosa"}, "value": "\u00c9 jurista?"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Joaquim Nabuco"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Bar\u00e3o do Rio Branco"}, "value": "\u00c9 bar\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 historiador?"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Os\u00f3rio"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Benjamin Constant"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Lu\u00eds Carlos Prestes"}, "value": "\u00c9 l\u00edder?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Visconde de Taunay"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Deodoro da Fonseca"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Floriano Peixoto"}, "value": "\u00c9 republicano?"}, "value": "\u00c9 presidente?"}, "value": "\u00c9 militar?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Quintino Bocai\u00fava"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Dantas Barreto"}, "value": "\u00c9 militar?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Mariano"}, "value": "\u00c9 abolicionista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Francisco Assis Chateaubriand"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Francisco Pessoa de Queiroz"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Pl\u00ednio Salgado"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Humberto de Campos"}, "value": "\u00c9 Humberto de Campos?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Manuel de Ara\u00fajo Porto Alegre"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Vicente de Carvalho"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Te\u00f3filo Dias"}, "value": "\u00c9 Te\u00f3filo Dias?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 de Alencar"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Menotti Del Picchia"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "value": "\u00c9 romancista?"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "value": "Nasceu no s\u00e9culo 19?"}, "right": {"depth": 1, "left": {"depth": 2, "left": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Zilda Arns"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Madre Teresa de Calcut\u00e1"}, "value": "\u00c9 cat\u00f3lica?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Maria Felix"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Margaret Hamilton"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Esther Williams"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Harriet Tubman"}, "value": "\u00c9 abolicionista?"}, "value": "\u00c9 norte-americana?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Olga Ben\u00e1rio"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Hannah Arendt"}, "value": "\u00c9 cientista?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Elke Maravilha"}, "value": "\u00c9 apresentadora?"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Tatiana Belinky"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Isabel Allende"}, "value": "\u00c9 chilena?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Doris Lessing"}, "value": "\u00c9 autora?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Emilia Ferreiro"}, "value": "\u00c9 argentina?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Joyce Meyer"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jane Fonda"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "value": "\u00c9 norte-americana?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Simone de Beauvoir"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Marguerite Duras"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "value": "\u00c9 francesa?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Aretha Franklin"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Yoko Ono"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Billie Holiday"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Maria Elena Walsh"}, "value": "\u00c9 argentina?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Roberta Flack"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Nina Simone"}, "value": "\u00c9 Nina Simone?"}, "value": "\u00c9 pianista?"}, "value": "\u00c9 compositora?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Barbra Streisand"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Doris Day"}, "value": "\u00c9 americana?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ann-Margret"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Shirley Temple"}, "value": "\u00c9 norte-americana?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Carmen Miranda"}, "value": "\u00c9 luso-brasileira?"}, "value": "\u00c9 dan\u00e7arina?"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Irm\u00e3 Dulce"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Luz del Fuego"}, "value": "\u00c9 bailarina?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Fernanda Montenegro"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Dorina Nowill"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ana Maria Braga"}, "value": "\u00c9 apresentadora?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Hilda Hilst"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Alice Ruiz"}, "value": "\u00c9 compositora?"}, "value": "\u00c9 poetisa?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Cec\u00edlia Meireles"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Djanira da Motta e Silva"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Lygia Clark"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Tomie Ohtake"}, "value": "\u00c9 japonesa?"}, "value": "\u00c9 escultora?"}, "value": "\u00c9 pintora?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Rita Lee"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Mi\u00facha"}, "value": "\u00c9 Mi\u00facha?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Maysa"}, "value": "\u00c9 Maysa?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Elza Soares"}, "value": "\u00c9 Elza Soares?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Mar\u00edlia P\u00eara"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Nara Le\u00e3o"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Inezita Barroso"}, "value": "\u00c9 apresentadora?"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "value": "\u00c9 cantora?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Concei\u00e7\u00e3o Evaristo"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ad\u00e9lia Prado"}, "value": "\u00c9 poetisa?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Eva Furnari"}, "value": "\u00c9 ilustradora?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Maria Clara Machado"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ana Maria Machado"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Marina Colasanti"}, "value": "\u00c9 tradutora?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Pagu"}, "value": "\u00c9 militante?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Danuza Le\u00e3o"}, "value": "\u00c9 autora?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": {"depth": 19, "left": {"depth": 20, "left": {"depth": 21, "left": {"depth": 22, "left": null, "right": null, "value": "Pr\u00edncipe Philip, Duque de Edimburgo"}, "right": {"depth": 22, "left": null, "right": null, "value": "Pablo Escobar"}, "value": "\u00c9 chefe?"}, "right": {"depth": 21, "left": null, "right": null, "value": "Stephen Hawking"}, "value": "\u00c9 celebridade?"}, "right": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Juarez Machado"}, "value": "\u00c9 caricaturista?"}, "right": {"depth": 19, "left": null, "right": null, "value": "Roger Waters"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Adhemar Ferreira da Silva"}, "value": "\u00c9 atleta?"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Erich Fromm"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "right": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Padre Quevedo"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Anthony Giddens"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Toni Morrison"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Harper Lee"}, "value": "\u00c9 autora?"}, "value": "\u00c9 escritora?"}, "right": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Federico Fellini"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Bernardo Bertolucci"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "right": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Che Guevara"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Quino"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Oct\u00e1vio Paz"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Samuel Beckett"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Pablo Neruda"}, "value": "\u00c9 castelhana?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "John Lennon"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Bhagavan Sri Sathya Sai Baba"}, "value": "\u00c9 educador?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Osho"}, "value": "\u00c9 criador?"}, "value": "\u00c9 l\u00edder?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Norberto Bobbio"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Karl Popper"}, "value": "\u00c9 austr\u00edaco?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Theodor Adorno"}, "value": "\u00c9 alem\u00e3o?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Castelo Branco"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Fidel Castro"}, "value": "\u00c9 chefe?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Salvador Allende"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Augusto Pinochet"}, "value": "\u00c9 ditador?"}, "value": "\u00c9 chileno?"}, "value": "\u00c9 presidente?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Ren\u00e9 Girard"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Christian Dior"}, "value": "\u00c9 estilista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Pierre Bourdieu"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Claude L\u00e9vi-Strauss"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Pierre Verger"}, "value": "\u00c9 etn\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 antrop\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Leslie Nielsen"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Sean Connery"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Arnold Schwarzenegger"}, "value": "\u00c9 austro-americano?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Al Pacino"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Morgan Freeman"}, "value": "\u00c9 narrador?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Anthony Hopkins"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nico?"}, "value": "\u00c9 americano?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Jackson do Pandeiro"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Bob Marley"}, "value": "\u00c9 guitarrista?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Paul McCartney"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nica?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Rolando Boldrin"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Humberto Teixeira"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "David Bowie"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Elton John"}, "value": "\u00c9 pianista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Mick Jagger"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 produtor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Michel Legrand"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Freddie Mercury"}, "value": "\u00c9 brit\u00e2nica?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ivan Lins"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ringo Starr"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Carlos Fuentes"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Martinho da Vila"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Julio Cort\u00e1zar"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Zygmunt Bauman"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Erving Goffman"}, "value": "\u00c9 antrop\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 soci\u00f3logo?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Umberto Eco"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Italo Calvino"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 italiano?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "J\u00f4 Soares"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 humorista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Gore Vidal"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Stephen King"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 americano?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Milan Kundera"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jean-Paul Sartre"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Guy Debord"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "value": "\u00c9 franc\u00eas?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "George Orwell"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Eduardo Galeano"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Peter Drucker"}, "value": "\u00c9 analista?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Mario Vargas Llosa"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Albert Camus"}, "value": "\u00c9 argelino?"}, "value": "\u00c9 romancista?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Albert Sabin"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Talcott Parsons"}, "value": "\u00c9 fundamentalista?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Thomas Kuhn"}, "value": "\u00c9 estudioso?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "George Foreman"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "W. H. Auden"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Gene Simmons"}, "value": "\u00c9 baixista?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Marvin Minsky"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Carl Sagan"}, "value": "\u00c9 astr\u00f4nomo?"}, "value": "\u00c9 cientista?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jackson Pollock"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Andy Warhol"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Mitt Romney"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Noam Chomsky"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "John F. Kennedy"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "George H. W. Bush"}, "value": "\u00c9 George H. W. Bush?"}, "value": "\u00c9 presidente?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Sidney Sheldon"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Stan Lee"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Truman Capote"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Steven Spielberg"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Francis Ford Coppola"}, "value": "\u00c9 Francis Ford Coppola?"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "value": "\u00c9 roteirista?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Frederick Herzberg"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Charles Wright Mills"}, "value": "\u00c9 pesquisador?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Frank Gehry"}, "value": "\u00c9 arquiteto?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "James Patterson"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Daniel Goleman"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Louis Armstrong"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Willie Nelson"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Bob Dylan"}, "value": "\u00c9 Bob Dylan?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jim Morrison"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ray Charles"}, "value": "\u00c9 pianista?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "James Brown"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jimi Hendrix"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Chuck Berry"}, "value": "\u00c9 Chuck Berry?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "B.B. King"}, "value": "\u00c9 B.B. King?"}, "value": "\u00c9 guitarrista?"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Bruce Lee"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Chuck Norris"}, "value": "\u00c9 campe\u00e3o?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "John Wayne"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Kenny Rogers"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "value": "\u00c9 produtor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Dennis Hopper"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Woody Allen"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Marlon Brando"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Clint Eastwood"}, "value": "\u00c9 produtor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Sidney Poitier"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Orson Welles"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Jerry Lewis"}, "value": "\u00c9 comediante?"}, "value": "\u00c9 roteirista?"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 norte-americano?"}, "value": "\u00c9 homem?"}, "right": {"depth": 2, "left": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": {"depth": 19, "left": {"depth": 20, "left": {"depth": 21, "left": {"depth": 22, "left": null, "right": null, "value": "Gilberto Freyre"}, "right": {"depth": 22, "left": null, "right": null, "value": "Carlos Lamarca"}, "value": "\u00c9 guerrilheiro?"}, "right": {"depth": 21, "left": null, "right": null, "value": "Le\u00f4nidas"}, "value": "\u00c9 futebolista?"}, "right": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Zagallo"}, "value": "\u00c9 ex-jogador?"}, "right": {"depth": 19, "left": null, "right": null, "value": "Paulo Freire"}, "value": "\u00c9 criador?"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Abelardo da Hora"}, "value": "\u00c9 ceramista?"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Hector Babenco"}, "value": "\u00c9 argentino?"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Cid Moreira"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Nan\u00e1 Vasconcelos"}, "value": "\u00c9 americana?"}, "right": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Ronald Golias"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Bibi Ferreira"}, "value": "\u00c9 atriz?"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Eug\u00eanio Sales"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Dom Paulo Evaristo Arns"}, "value": "\u00c9 franciscano?"}, "value": "\u00c9 arcebispo?"}, "right": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Dias Gomes"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Silvio de Abreu"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Carlos Z\u00e9firo"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Betinho"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Chico Mendes"}, "value": "\u00c9 l\u00edder?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Alo\u00edsio Magalh\u00e3es"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 ativista?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Antonio Candido"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Josu\u00e9 de Castro"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Miguel Reale"}, "value": "\u00c9 fil\u00f3sofo?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o Ubaldo Ribeiro"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Paulo Cavalcanti"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Carlos Marighella"}, "value": "\u00c9 guerrilheiro?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Florestan Fernandes"}, "value": "\u00c9 fundador?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Leonel Brizola"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Marco Maciel"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jorge D\u00f3ria"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Mussum"}, "value": "\u00c9 humorista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Renato Arag\u00e3o"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Walmor Chagas"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f4nio Fagundes"}, "value": "\u00c9 Ant\u00f4nio Fagundes?"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Patativa do Assar\u00e9"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Mauro Mota"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o Cabral de Melo Neto"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Thiago de Mello"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Paulo Paes"}, "value": "\u00c9 Jos\u00e9 Paulo Paes?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Augusto de Campos"}, "value": "\u00c9 Augusto de Campos?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "M\u00e1rio Quintana"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "L\u00facio Cardoso"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 tradutor?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Manabu Mabe"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Siron Franco"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Frans Krajcberg"}, "value": "\u00c9 fot\u00f3grafo?"}, "value": "\u00c9 escultor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Aldemir Martins"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "C\u00edcero Dias"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Ziraldo"}, "value": "\u00c9 cartunista?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Iber\u00ea Camargo"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o C\u00e2mara"}, "value": "\u00c9 artista?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 pintor?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Roberto Marinho"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Guilherme Ara\u00fajo"}, "value": "\u00c9 mentor?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f4nio Erm\u00edrio de Moraes"}, "value": "\u00c9 engenheiro?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Mauricio de Sousa"}, "value": "\u00c9 cartunista?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "S\u00edlvio Santos"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Mindlin"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Edir Macedo"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Victor Civita"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "value": "\u00c9 fundador?"}, "value": "\u00c9 empres\u00e1rio?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Dilermando Reis"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Eduardo Lages"}, "value": "\u00c9 pianista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Hermeto Pascoal"}, "value": "\u00c9 instrumentista?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Z\u00e9 Dantas"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "M\u00e1rio Lago"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Juca Chaves"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jacob do Bandolim"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Jair Amorim"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ary Barroso"}, "value": "\u00c9 Ary Barroso?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ronaldo B\u00f4scoli"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "An\u00edbal Be\u00e7a"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Torquato Neto"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": {"depth": 17, "left": {"depth": 18, "left": {"depth": 19, "left": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Tim Maia"}, "right": {"depth": 20, "left": null, "right": null, "value": "Milton Nascimento"}, "value": "\u00c9 Milton Nascimento?"}, "right": {"depth": 19, "left": null, "right": null, "value": "Gonzaguinha"}, "value": "\u00c9 Gonzaguinha?"}, "right": {"depth": 18, "left": null, "right": null, "value": "Geraldo Vandr\u00e9"}, "value": "\u00c9 Geraldo Vandr\u00e9?"}, "right": {"depth": 17, "left": null, "right": null, "value": "Dorival Caymmi"}, "value": "\u00c9 Dorival Caymmi?"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Cartola"}, "value": "\u00c9 Cartola?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Arnaldo Baptista"}, "value": "\u00c9 Arnaldo Baptista?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Adoniran Barbosa"}, "value": "\u00c9 Adoniran Barbosa?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Roberto Carlos"}, "value": "\u00c9 rom\u00e2ntica?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Z\u00e9 Ramalho"}, "value": "\u00c9 nordestina?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Jorge Arag\u00e3o"}, "value": "\u00c9 instrumentista?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Raul Seixas"}, "value": "\u00c9 guitarrista?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Alceu Valen\u00e7a"}, "value": "\u00c9 cineasta?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ronnie Von"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Lupic\u00ednio Rodrigues"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jorge Ben Jor"}, "value": "\u00c9 Jorge Ben Jor?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ataulfo Alves"}, "value": "\u00c9 Ataulfo Alves?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Toquinho"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Paulinho da Viola"}, "value": "\u00c9 Paulinho da Viola?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Noel Rosa"}, "value": "\u00c9 Noel Rosa?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Ant\u00f4nio Carlos Jobim"}, "value": "\u00c9 pianista?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Jo\u00e3o Gilberto"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "value": "\u00c9 violonista?"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 3, "left": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 J. Veiga"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Jorge Amado"}, "value": "\u00c9 regionalista?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "Cyro Martins"}, "value": "\u00c9 neurologista?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Rubem Alves"}, "value": "\u00c9 educador?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Chico Anysio"}, "value": "\u00c9 diretor?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Pl\u00ednio Marcos"}, "value": "\u00c9 ator?"}, "right": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Leonardo Boff"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Paulo Leminski"}, "value": "\u00c9 poeta?"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Paulo C\u00e9sar Pinheiro"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Tom Z\u00e9"}, "value": "\u00c9 cantor?"}, "value": "\u00c9 compositor?"}, "right": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Paulo Coelho"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Mauro de Vasconcelos"}, "value": "\u00c9 brasileira?"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Fernando Henrique Cardoso"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Roberto Campos"}, "value": "\u00c9 diplomata?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Darcy Ribeiro"}, "value": "\u00c9 antrop\u00f3logo?"}, "value": "\u00c9 pol\u00edtico?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Mario Prata"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Chico Buarque de Holanda"}, "value": "\u00c9 m\u00fasico?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Mill\u00f4r Fernandes"}, "value": "\u00c9 desenhista?"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Moacyr Scliar"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Pedro Nava"}, "value": "\u00c9 memorialista?"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "En\u00e9as Carneiro"}, "value": "\u00c9 cardiologista?"}, "right": {"depth": 6, "left": null, "right": null, "value": "Drauzio Varella"}, "value": "\u00c9 cancerologista?"}, "value": "\u00c9 m\u00e9dico?"}, "right": {"depth": 4, "left": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": {"depth": 9, "left": {"depth": 10, "left": {"depth": 11, "left": {"depth": 12, "left": {"depth": 13, "left": {"depth": 14, "left": {"depth": 15, "left": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Rubem Braga"}, "right": {"depth": 16, "left": null, "right": null, "value": "Otto Lara Resende"}, "value": "\u00c9 Otto Lara Resende?"}, "right": {"depth": 15, "left": null, "right": null, "value": "Olavo de Carvalho"}, "value": "\u00c9 Olavo de Carvalho?"}, "right": {"depth": 14, "left": null, "right": null, "value": "M\u00e1rio Filho"}, "value": "\u00c9 M\u00e1rio Filho?"}, "right": {"depth": 13, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 Cond\u00e9"}, "value": "\u00c9 Jos\u00e9 Cond\u00e9?"}, "right": {"depth": 12, "left": null, "right": null, "value": "Ign\u00e1cio de Loyola Brand\u00e3o"}, "value": "\u00c9 Ign\u00e1cio de Loyola Brand\u00e3o?"}, "right": {"depth": 11, "left": null, "right": null, "value": "Cyro dos Anjos"}, "value": "\u00c9 professor?"}, "right": {"depth": 10, "left": null, "right": null, "value": "Jos\u00e9 de Paiva Netto"}, "value": "\u00c9 l\u00edder?"}, "right": {"depth": 9, "left": null, "right": null, "value": "Henfil"}, "value": "\u00c9 cartunista?"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Nelson Motta"}, "value": "\u00c9 apresentador?"}, "right": {"depth": 7, "left": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "Fernando Sabino"}, "right": {"depth": 8, "left": null, "right": null, "value": "\u00c1lvaro Lins"}, "value": "\u00c9 advogado?"}, "value": "\u00c9 editor?"}, "right": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Stanislaw Ponte Preta"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Marques Rebelo"}, "value": "\u00c9 autor?"}, "value": "\u00c9 cronista?"}, "right": {"depth": 5, "left": {"depth": 6, "left": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Nelson Rodrigues"}, "right": {"depth": 7, "left": null, "right": null, "value": "Caio Fernando Abreu"}, "value": "\u00c9 Caio Fernando Abreu?"}, "right": {"depth": 6, "left": null, "right": null, "value": "Marcos Rey"}, "value": "\u00c9 roteirista?"}, "value": "\u00c9 dramaturgo?"}, "value": "\u00c9 jornalista?"}, "value": "\u00c9 escritor?"}, "value": "\u00c9 brasileiro?"}, "value": "Nasceu entre 1900 e 1950?"}}